一個低能問題...

請問有冇人知, 下面個中文版時/地區(from Google settings)係跟乜嘢排序?
(唔似係跟english-name alphabetical order, 又唔似跟中文筆劃, 又唔似跟漢語拼音, 都唔知跟乜L嘢排! )

Unicode?

oic, thanks!

BTW, 噉你覺得呢啲嘢係畀人類睇, 定畀電腦/AI智能人睇?!
(Google都CLS嘅, 出個噉嘅表, 叫人點L樣用人腦嚟揀嘢?! )

UI既嘢唔該搵Apple
我幾年前Report咗啲Bug佢哋從來都無處理過

呢個噉嘅非正常人腦可以sort得到嘅時/地區選擇表，好似以中文界面裝嘢(e.g. Linux)時都成日遇到，究竟整呢啲表畀"人"睇嘅人係咪冇腦架, 定係根本唔L識中文?!

罷明係英文做完OK,其他language話知你死啦

咁L簡單嘅嘢都hea做, 終於明白點解Google Translate到而家都咁L廢!

成日註冊某d acct 果陣都係咁， 要揀地區， 張list 水蛇春咁長又中文字又冇得search, 次次搵香港特別行政區搵餐死， 有d 有跟時區排序都好d

係囉，I feel you! 你個表係browser度都話有得打個中文字search下，唔係嘅話就真係search到眼盲都未搵到!

呢類ui，一係前面prepend英文名比人打hon黎search，一係加個search box係drop down menu

理應如此，但好少見有人take this wee care to do it!

條select list冇得search又真係on99

好連政府網都係咁on9

講開Unicode, 其實我唔明啲code用乜嘢algorithm/logic去map落啲中文字度, 有冇高人可以講解一下?

我諗因為用unicode 中立d

inspect element 搵到要既果個 item 既 value
第一個 item 既 value 改成 target item 既 value
之後揀第一個 item 就 OK
冇理由 100個 item 你要鏟 99次

開住個List照篤Keyboard飛去個Option
我記得中文字都可以

因為本身就係儲Unicode
中英都係

善用ctrl + f